現今賽馬界四大最佳及最差騎師

最佳：莫雷拉，莫雅，蘇銘倫，戴圖理

最差：潘狗，陳蛇，希威森，田泰安

不服來辯

最差-陳嘉熙、楊明綸
希威森騎廢馬都入到位置喇

陳蛇簡直辣殺
希蛇百鳩幾場都贏唔到一場就真係
楊明綸唔覺佢廢, 係真心有時騎得ON9姐

冇廢能不了

屌, 漏左

黃傻

蘇兆輝 唔識贏馬

佢今次返黎香港完全同上次係兩回事

潘狗要去馬真係勁 雷狗就天材級
廢人：梁家俊 陳sir 部能

夜盲症

田泰安都廢？

潘狗狗閪啫，點會係最差

黎海榮 蘇狄雄 希威森 3大垃圾

雷神係有料，但4大？

你當李慕華同紀仁安係乜？同埋如果佢已到4大級數，點解會無歐洲大倉過嚟搵？

同意另一師兄講，潘頓肯去係好勁

潘狗唔係差，係有時聽order特登唔去馬
田雞有進步，起碼直路殺上黎贏到
最差希威森同陳嘉熙，騎到一pat屎
另外郭能都差，條鞭都揸唔穩

潘狗大賽嗰陣咪大賽潘，其餘時間都係潘狗

雷狗點入到四大

田泰安唔係最差啩

佢係ON9>廢

李慕華過左日本就冇咁勁

東東都冇 不了

潘我覺得強過莫 如果去馬
田雞永遠一招 走位跟前同潘 莫差得遠
華將我覺得何妖進步好多

最勁
潘狗（去馬模式），潘狗（拉馬模式），潘狗（獸醫模式），莫雅

最差
希蛇，陳蛇，馬雅，莫雅（馬雅扮果時）

仲有薛恩

hi

何妖真心勁
諗起佢騎文家良隻勁勇威龍

郭能係香港真係唔得